<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page>
	<content-type>/page/article</content-type>
	<display-template>/templates/web/pages/article.ftl</display-template>
	<no-template-required/>
	<merge-strategy>inherit-levels</merge-strategy>
	<objectGroupId>07fc</objectGroupId>
	<objectId>07fc5ac7-05ea-b038-6455-26f895ba8822</objectId>
	<sections_o item-list="true">	<item>	<section_html>&lt;blockquote class="twitter-tweet"&gt;
&lt;p dir="ltr" lang="en"&gt;I find it weird that some people expect me to stop being bullish just because we dumped.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;I spent all of 2018/2019/2020 dealing out bullish ETH hopium and I'll be damned if I'll stop just because prices are back to what they were in April.&lt;/p&gt;
&amp;mdash; Anthony Sassano &amp;Xi; 🦇🔊 (@sassal0x) &lt;a href="https://twitter.com/sassal0x/status/1406451039700541451?ref_src=twsrc%5Etfw"&gt;June 20, 2021&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;
&lt;script src="https://platform.twitter.com/widgets.js" async="" charset="utf-8"&gt;&lt;/script&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Aenean rhoncus, nulla ut mattis tempor, lorem arcu malesuada purus, sit amet pretium diam ligula at ante. Suspendisse potenti. Aliquam erat volutpat. Donec finibus, lectus et scelerisque euismod, est orci fermentum risus, a ullamcorper nisi tellus pellentesque eros. Maecenas vitae dui fringilla, porttitor ipsum eget, blandit felis. Nunc a eleifend velit, posuere vulputate dolor. Nam semper porttitor laoreet. Nunc sodales eget nisl eget lobortis.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote class="twitter-tweet"&gt;
&lt;p dir="ltr" lang="en"&gt;I&amp;rsquo;m sorry some of y&amp;rsquo;all had shitty fathers, truly. But goddamn if there aren&amp;rsquo;t 364 other days a year to shit all over them and I&amp;rsquo;ll join right in. But can we please take a day to recognize all the dads out there trying their best and doing the damned thing even if yours didn&amp;rsquo;t?&lt;/p&gt;
&amp;mdash; Tim Banks is a melanated Bacchus (@elchefe) &lt;a href="https://twitter.com/elchefe/status/1406670360037232642?ref_src=twsrc%5Etfw"&gt;June 20, 2021&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;
&lt;script src="https://platform.twitter.com/widgets.js" async="" charset="utf-8"&gt;&lt;/script&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Maecenas ligula mi, aliquet eu rhoncus ut, consectetur in nulla. Etiam sed venenatis sapien. Aenean ullamcorper, turpis vitae interdum malesuada, turpis leo interdum nisi, a placerat sem dui at justo. Aliquam a lobortis orci. Etiam eget vestibulum turpis, ac pulvinar nunc. Morbi id risus ante. Nulla rhoncus feugiat odio, ac accumsan ante scelerisque ut. Phasellus porttitor turpis vel enim dignissim auctor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Donec ut rutrum nisl. Donec facilisis condimentum neque sit amet viverra. Donec nec tellus vitae dui bibendum tristique sed ac ante. Quisque ullamcorper nibh ipsum, vitae feugiat ex sagittis sed. Nullam pharetra massa lorem. Aliquam vitae ex vel massa lobortis elementum. In lorem elit, hendrerit eu scelerisque eu, dignissim eget est. Donec pharetra eget eros vitae fermentum. Suspendisse potenti.&lt;/p&gt;</section_html>
	</item></sections_o>
	<file-name>index.xml</file-name>
	<folder-name>coffee-is-good-for-your-health</folder-name>
	<header/>
	<internal-name>Coffee is Good for Your Health</internal-name>
	<title_t>Coffee is Good for Your Health</title_t>
	<subject_t>Coffee is Good for Your Health</subject_t>
	<author_s>John Doe</author_s>
	<categories_o>	<item>	<key>health</key>
	<value_smv>Health</value_smv>
	</item></categories_o>
	<segments_o>	<item>	<key>guy</key>
	<value_smv>Guy</value_smv>
	</item>	<item>	<key>gal</key>
	<value_smv>Gal</value_smv>
	</item></segments_o>
	<date_dt>2016-06-14T04:00:00.000Z</date_dt>
	<createdDate>2017-3-2T20:41:3.000Z</createdDate>
	<createdDate_dt>2017-3-2T20:41:3.000Z</createdDate_dt>
	<lastModifiedDate>2021-06-21T08:46:29.611Z</lastModifiedDate>
	<lastModifiedDate_dt>2021-06-21T08:46:29.611Z</lastModifiedDate_dt>
	<featured_b>false</featured_b>
	<summary_t>Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Aenean rhoncus, nulla ut mattis tempor, lorem arcu malesuada purus, sit amet pretium diam ligula at ante. Suspendisse potenti.</summary_t>
	<image_s>/static-assets/images/coffee-pic.jpg</image_s>
	<disabled>false</disabled>
	<header_o item-list="true"/>
	<left-rail_o item-list="true"/>
	<date_dt_tz>EST5EDT</date_dt_tz>
</page>